［犯賤］有無人會突登大力索鼻聞屁味？？？

搭緊地鐵嗰陣，有時無啦啦聞到少少屁味又唔肯定係咪，會突登索一索鼻聞真啲
有無人好似我咁？

無

自己係屋企放個啲先會索返

只會索白色珍珠啲味

會大大力索，索到隔離啲人聞唔到

我唔聞屁味
但會聞乾咗嘅口水味
間中舔下手背
等啲口水乾咗再聞